有無90-93巴絲入嚟傾計吹水？

Sor 又係我 不推文 thanks

男神

叻

1001

我唔係呢種人

又要講多次
比我拍下你老婆個波先

認同

Sorry 又係我黎報到

完lunch

你真係呢個po嘅忠實擁躉

你都似係

宜家先得閒，我對cmb失望了

又寸我 二度傷害

過去式...

我都係

講緊早餐？

聽邊個講

但係香香好似幾時都見到佢咁
唔知返左下份工仲見唔見到佢

平極都60-70

邊個

好貴

今日d Pp 咁快

係office好悶

係 下一間

我好多x

排識洗碗同自己去廁所

走開啦我排緊第二

午睡

我講緊反話

啲女比你cow晒

我果邊3x港島

Join x2

都預咗
有名我哋叫 男神

3x 其實接近40，下星期返9龍鳥

X = 有人like ??

試下揀仔

Yes

你唔黎個lunch有咩意義

Yeah

201

又一個post
大家係咪咁快啊？

突然好活躍

我睇野越黎越慢

佢有少少方丈嘅氣息

邊到聽過

外協人仕

逆緊時

出街了

呢邊唔大

仲有一個鐘頭十五分鐘收工
我需要鼓勵

我仲有好耐

冇瞓所以早返早放呀嘛

鼓勵

加油

蚊

humsup

邊到

我要叫雞

毒能秒回

如果你係毒能，我係大毒l

我係西毒
天下第一

禾先係毒能

哇好仆街

啊啊啊！！

留返比你

等緊收工

same
但其實仲有嘢做

五點跳繩

濕疹真係好難頂

香港每四個人就有一個有
身邊有朋友都有
其實真係好難頂
佢又唔會殺咗你
但係慢性折磨你你

跟

我13年先有，細個隻手係咁甩皮...大個終於好返

要中西合壁

今日要OT

我未

何來個個

女裝

提供較剪

未

Like

慘
咁都比人話

錢財身外物
買左隻錶

咩brand
Rich

圖

冇位 已戴耳機 不斷話好正好正

係未講緊你

1中-尾咁上下啦

你買左？好鬼眼訓

冇現貨

仲想見識下 唔係我上司關心留我可以一早走了

仲唔走？勁大雨喎

same

又話有我見你講先睇下乜黎

你又有玩咩

等跌掃貨
只買不賣

野

想比條伏既問題大家踩下

巴打絲打各一個

點烚溏心蛋？

衰咩

半身濕曬

快食啦 9點啦

用篩啦

屈

我認得個名好似好耐之前入過下黎
Btw好耐唔見包包

加油呀遙香

訓唔著

我習慣打個丁喎

點解可以落咁耐雨
我個秋天呢

黎緊幫緊你幫緊你

頭先落雨做好心遮人。。。

失去左啦

風繼續吹

原來你咁惡

一手營多一手月餅咁食住過

香港邊有咁早秋天

我早晒你地

早
繼續返工

未返已經眼訓

專心返工啦ching

求鹽水比例，我下次再試

我烚蛋乜都冇落
其實想試下將隻蛋烚好再浸酒
酒味溏心蛋

Jo

純文字討論

比我夢下

今日心情係好！立刻

叫春季節

排

落雨拎遮

[/member]

家下先準備11點

C9仔

巴打俾唔俾嫁？

日頭唔好講人

月巴